聽日筆試 好緊張 有乜要注意

如題

無乜要注意
只要你唔係弱智 有溫過下半粒鐘書
都可以合格

有信心 但真係驚炒

準備多$510

早D去

Down app 做練習，做幾次就熟

帶多幾包紙巾去

我都係一路打機一路睇下啲路面標示
就合格左
e.g.最簡單個題問你路試睇車牌要幾多距離？
大路讓小路定相反？
黃橙代表咩？
得個廿題MC，怕咩

呢句真

完全唔記得筆試d 野，讀得好輕鬆。
反而路試考2次

筆試都唔合格你就咪撚學車，唔好害人

上星期考完 輕鬆過關
我果份卷有考幾個圖
分別係 藍圈交叉同藍圈一斜 仲有急速向左
講埋車肽徑合紋同唔記得咩紋果題
其實9做 2passmock 就得

十分鐘做完再check卷 一出去拎埋坐都唔洗坐就叫名拎路試時間走得
二十分鐘都唔洗

我之後搵左人補習先合真係血的教訓

帶筆考 冇筆唔比入場當你肥要比多510排過

真

開定追悼會

帶筆

望鏡打燈擰頭

以前中學有條撚屌考筆試，我問佢洗唔洗溫，條撚屌大大聲喺班fd面前大大聲講：「屌！咁撚淺！洗閪溫咩！」

兩個月後問佢邊度考路試，佢就口快快話仲未知。有條口痕友話：「冇撚理由喎，筆試合格應該即時知考邊架喎。你係咪肥撚咗呀？」之後條撚屌先認自己筆試肥撚咗。結果成檯人串鳩佢「屌！咁撚淺！洗閪溫咩！」佢面都紅晒冇得還拖。
果日開始呢10鳩幾年一有人考車佢都比人拎出黎恥笑。

為左5分鐘都唔洗既試緊張

識做會有好多時間淨
唔識做都會

封定封利是

筆試都肥唔好考牌喇